新城巿廣場公共空間被封閉 疑違反地契

繼有市民發現新城巿廣場封鎖多個往戶外平台的樓梯後，有市民發現管理公司今日在5樓和7樓用圍板或安裝警報系統封鎖往平台花園公共空間的出入口，變相市民失去享用公共空間的權利。沙田區專頁已就問題向地政處投訴，有待回覆。亦希望沙田區的區議員能加強監察商場運作。

根據地政總署的地契規定，寫明於新城市廣場一期個別樓層內，需要預留地方作公共空間，包括3、5、7及9樓的綠化天台。開放時間應為每天上午7時至晚上10時。

沙田地政處
辦公室電話：2158 4700
電郵：gendlost@landsd.gov.hk

推

自從區選後，發現議員原來可以做咁多嘢。
真係對唔住，以前係我衰，豬到連選民都冇做

Push

平台花園真係唔好搞
多咗一個放鬆選擇

其實區議員/區議會，佢哋就係為社會民生做事
係班建制乜鳩都唔理耍鳩我哋成廿年：做梗㗎喇！去拖，拖到又選時再做少少，連任後又拖，你就入埋棺材先話畀你聽：原來唔得！

表示未區選前，都唔知我區議員生咩樣。

先唔講你豬呢個問題，做一個選民 係一個公民責任嚟

以前鬼識，以前只想做港豬。

乜野契咁巴閉？2047年仲有無效？

咁𠵱家快去登記（網上/搵區議員幫你）

我冇嘢需要幫，幫手足得啦

清算師

以前通去公共設施D 門都係長期Lock住

區議會好波

例如咩